林奠唔封關呢招係咪用心良苦

想展示俾全世界睇香港有能力打敗疫情，世界各地既人都可以黎香港傳播病毒

抗疫期間香港奴隸會確保資本家搵到錢，奴隸會連命都唔要，乖乖地返工幫老闆賺錢。

香港奴永遠將返工放係第一位，老闆一日未肺炎死，奴隸都會確保老闆大把錢使
死幾多親朋戚友都好，自己未死都要返工

大家誤會左林奠，佢向全世界展示香港重係最多奴隸既地方，唔會俾肺炎打敗

篤中奴隸既痛處只好默默留下負評

其實可以俾到全世界既人都睇到香港人既核心價值⋯ 就係返工